BNO可以組團去更有利

年青人單槍匹馬去個陌生地方會係有阻力，
可能打消念頭，可唔可以組隊去呢?
可能每人帶錢唔多，45個人去到夾錢租地方，
大家搵野做或讀書都有個照應，當然出發前要講好如何相處，
經濟如何分担

相見好
同住難

你可以大家租附近
但係一齊住就咪啦
唔好話45個人
2個人都難夾啦

Living cost有咁低得咁低先係長遠

Agger

組團去又話要浴入人地圈子
組完團又圍威餵，講廣東話多過英文

其實可以建立一個協作小社區形式
集體採購日用品同食材
減低成本

短期可以夾幾條友包起一間hostel房，再慢慢搵工同埋屋
亦可以睇下個城適唔適合，唔適合再決定係咪留同一個城再分開或者轉去另一個城hostel 繼續一齊睇

幾個都ok
一大班成個大學d hk soc咁就好肉酸

單身都ok
因為可以分擔租金同伙食

利申，大學同人夾份租apartment

有冇人開tg？

到時你哩團去到就會第一時間搵其他團架啦，最後咪又係搞香港人同鄉會之類

其實即係套用去WH個模式，用黎前期過渡姐
之後真係夾嘅大家又方便嘅，2-3個單身一齊住其實都冇壞架

而家移民都係抗爭的動作，大家同路人，
相信大家會忍讓，去之前大家夾一夾，
到大家安定再分開，團結係力量，
俾點勇氣，而家住係半山個D老不死
藍絲當年都可能係身無分文黎香港訓過街，
你地一定得，大家諗諗啦

我可以一個人夾44條女一齊住，仔就唔好啦

真心
流亡外國果d勇武年中幾多單食人血饅頭/呃家長/呃蝦條/（好似強姦都有）

你㨂得走既，要去一個同香港完全唔同既地方生活
起碼都要訓練一下自己d自立能力
乜春都無考慮過淨係諗住乜都依賴人地既話
真係俾人賣左都唔知咩事

有諗過 同識左好耐既朋友去挨

唐人街以外對住一大堆香港/強國人真係eyesore

好在慣左獨行，試過一條友去Skye 玩都冇野
可惜冇車

又唔好咁講
當年偷渡香港
有d會同一兩個好朋友結伴同行
但一定唔會多人，因為唔可以太招搖
當然，到左香港就各自搵食
得閒飲下茶keep住friendship

頭一年可以住埋一齊 摸熟個地方，之後先再各自搵食

我都覺得要團結係一齊，始終今次唔係移民，係逃亡，去到英國都要抗爭，如果各自生活，我諗好快個個都會忘記自己係香港人

諗清楚，同住難，有D人鍾意靜靜地，有人鍾意熱鬧，有人中途走人，就要其他人頂。

Yes, it is better if you guys can share a flat.

重點可以pin
我哋一世係香港人